李城比波台登死左

主場豬比西咸🧟

又話新big4

英冠掛

🤮

曼城輸2:5 比李城
李城輸0:2比西咸
曼城對西咸

金曼琴日失分比隊升班馬不值一提

屈dee好波

big4唔撚會輸波

豬3粒

今日